[感恩節] 你好 我在尋找購物狂

白色嘅?有bug?